夜訓會瘦？甘通宵更肥仔？

如題，成日聽人講夜訓會瘦
有無巴打番緊通頂更但又想減肥？

甘你老母
學好中文先啦

我返過夜更係明顯瘦左，
返早更就肥得好快